著運動背心做運動 會唔會攝衫

正評會攝衫
負評唔會攝衫

會攝
巴

睇下件衫有幾長㗎啫

比賽會
平時唔會

做GYM就一定唔會